每次一倒車就硬係有人喺車尾行過係咪不變定律黎?

唔知點解硬係要喺人車尾行過
今日睇到呢條片勁心涼

youtube啲comment幾好笑,
呀婆亂過馬路, 錯既係司機

咁都死唔去

阿婆：等車停低 我會易過啲
司機：停低咗架車 我先倒到車
結果，阿婆係司機準備倒車嘅時候走出黎

好人好姐會企係馬路度?明眼人都睇得出有古怪啦
呢隻老黃屍一睇就知收左錢出黎搞事,撞死都唔抵可憐

香港法例保障行人

冇車CAM?

其實會唔會係阿婆等緊巴士 點知貨車又咁岩泊巴士站 搞到阿婆 再走出等望有無巴士 怕miss左

我樓下都成日有大貨車泊巴士站搞到睇唔到咩巴士埋站

第一 大車倒後要有人睇後 貨車衰
第二 貨車泊巴士站搞到d人 睇唔到巴士黎

你睇片頭 一開始就算冇車 佢已經企左係離車站2個鋪位

呢條片一定係貨車唔啱㗎喇
(泊巴士站+唔睇後波鏡)
不過呢啲八婆對眼真係生喺額頭
著曬後波燈都要走過嚟

唔係架架車都有後波cam

貨車唔係強制裝㗎咩

年尾要搵食

架貨車邊有泊到入巴士站
倒完車更一定唔係巴士站喇
班馬線比人行 阿婆唔行就抵

貨車入後波有聲個喎，咁近都聽唔到？

On99咁啲阿婆

做乜d 回覆咁撚mean

人地要截巴士 前後死車咪出去望囉 有咩問題

唔揸車嘅人係唔識睇後波燈的

我都覺

都有聲掛。。

阿婆踏入馬路之際，架貨車連後波都未入
咩叫一倒車就硬係有人行過，事情先後都未識睇？
希望樓主無揸車，如果有，祝早日撞山死，唔好害人